1:1 可動GUNDAM 進度報告

係咪宜係可以咁樣行呀

廢的 條腰連住個支架

所以郁得未？ 唔識日文

中指

入面有片，本身條片已經倍速，都郁得好慢咁

JM9
明明係SciFi但走去拜神開光
要做都私下做唔好咁揚得唔得, 9唔搭8咁